去完維園跟住好翻屋企啦！

仲要反對高價買電同埋反對取消聆聽同說話卷 真係痴尻線

各有各做有咩好屌呀